\documentclass[]{awesome-cv}
\usepackage{textcomp}
\fontdir[fonts/]
\newcommand*{\sectiondir}{resume/}
\colorlet{awesome}{awesome-red}

\begin{document}

\begin{center}
    \headerfirstnamestyle{Facundo} \headerlastnamestyle{Giacconi} \\
    \vspace{2mm}
    {\faEnvelope\ fgiacconi.dev@gmail.com} | {\faMobile\ (+34) 679122423} | {\faMapMarker\ Girona, España}
    {\faLinkedin\ \href{https://www.linkedin.com/in/facundo-giacconi-fernandez-a77989a3}{Facundo}}
\end{center}

\begin{cvparagraph}
\textendash{} Desarrollador Full Stack Senior con más de 10 años de experiencia en el desarrollo de aplicaciones web y móviles. Experto en tecnologías como Java, Spring Boot, Angular, y React. Con habilidades en metodologías Agile y Scrum, y experiencia en la implementación de CI/CD.
\end{cvparagraph}

\cvsection{Habilidades}
\begin{cventries}
    \cventry
    {}
    {\def\arraystretch{1.15}{\begin{tabular}{l l}
        Lenguajes: & {\skill{Java, JavaScript, TypeScript, C\#, SQL, HTML, CSS, Ruby on Rails, JSP}} \\
        Frameworks: & {\skill{Spring, Spring Boot, AngularJs, Angular (6-13), React, Nextjs}} \\
        Bases de datos: & {\skill{MySQL, PostgreSQL, Oracle, SQLite, MongoDb}} \\
        Tecnologías / Herramientas: & {\skill{Docker, Jenkins, RabbitMQ, Kafka, SonarQube, Maven, Gradle, REST, Java JPA, Hibernate, npm, Yarn, Git, Gitlab, Subversion}} \\
        Prácticas: & {\skill{Agile, Scrum, Desarrollo Dirigido por Pruebas, CI/CD, Revisiones de Código}} \\
    \end{tabular}}}
    {}
    {}
    {}
\end{cventries}

\cvsection{Experiencia}
\begin{cventries}
    \cventry
    {Desarrollador Full Stack I+D}
    {Azimut Electronics}
    {Gandía, España}
    {2022/04 – Actualidad}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo y mejora de programas multimedia y de entretenimiento digital para transporte público.}
        \item {Proyecto con frontend AngularJs y backend Spring Boot, conectividad a MongoDB y comunicaciones REST.}
        \item {Desarrollo de aplicaciones con NextJs, React, y NodeJs con sequelize y MySQL.}
        \item {Colaboración en aplicaciones de herramientas de apoyo basadas en Python (flask, tkinter, pymongo).}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {Desarrollador Full Stack}
    {Sopra Steria}
    {Madrid, España}
    {2021/08 – 2022/04}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo y mejora de un proyecto de gestión de productos de seguros con frontend Angular 6 y backend Spring Boot.}
        \item {Comunicación entre microservicios con Apache Kafka y Zookeeper.}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {Desarrollador Full Stack}
    {DXC Technology}
    {Girona, España}
    {2016/11 – 2021/08}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo en proyectos gubernamentales utilizando Angular, Spring Boot, y Elasticsearch.}
        \item {Transición del frontend a Angular 6, capacitando al equipo y asegurando una migración sin problemas.}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {Desarrollador Full Stack}
    {Coditramuntana}
    {Girona, España}
    {2016/02 – 2016/11}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo de proyectos CRM y SPA basados en Ruby on Rails con MySQL.}
        \item {Desarrollo de proyectos de base cientifica y calculo de datos en Ruby on Rails.}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {Desarrollador Full Stack}
    {Terramar Tours}
    {Lloret De Mar, España}
    {2013/06 – 2016/02}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo y mantenimiento de un sistema de gestión de horarios de viaje automático con Java Spring y SQL.}
        \item {Desarrollo de API de busqueda de scheduling de viajes con Spring y Java.}
        \item {Desarrollo de API de relaciones con Spring, Java, y JOOQ.}
    \end{cvitems}}
\end{cventries}

\cvsection{Proyectos}
\begin{cventries}
    \cventry
    {}
    {Pizzapp}
    {Java 17, Spring Boot 3.2.0, Angular 17, NodeJs 5, Websockets, MongoDB, Redis, Docker}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Aplicación web para pedidos de pizza con frontend Angular 17 y backend con microservicios.
        \newline \faLink\ \href{https://github.com/flautarian/pizzapp}{Github repository}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Owncloud}
    {Java 17, Spring Boot, AngularJs 1.5, MongoDB, Gitlab}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {CRM empresarial para gestión de contenido de tecnología multimedia en autocares y transportes de larga distancia.}
        \item {Sistema de comunicación en tiempo real con los terminales de cada cliente.}
        \item {Sistema de management de contenido multimedia.}
        \item {Sistema de integración con DRM de contenido multimedia.
        \newline \faLink\ \href{https://www.azimutelectronics.com}{Página de inicio empresarial}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Herramienta de simulación de Allianz}
    {Java 11, Spring Boot, Apache Kafka, Angular 13, Subversion}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Herramienta para crear y calcular pólizas provisionales para Allianz.}
        \item {Sistema de avance de formulario de tipo wizard, con fases separadas y aisladas del formulario.
        \newline \faLink\ \href{https://www.allianzdirect.es/seguro-de-coche/calcular-precio/}{Simulador de pólizas}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Plataforma de servicios de contratación pública}
    {Java 8, Spring Boot, Elasticsearch, Angular, Github, PostgreSQL}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Desarrollo de una nueva plataforma en Angular partiendo de Adobe Flash Player.}
        \item {Sistema de licitación con diferentes fases de contrato.}
        \item {Desarrollo de sistema de comunicación entre licitadores y clientes.}
        \item {Desarrollo de sistema de management de sobre digital.}
        \item {Desarrollo de sistema de firmas digitales para adjudicaciones.
        \newline \faLink\ \href{https://contractaciopublica.cat/ca/inici}{Plataforma de servicios de contratación pública}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {API multiproposito basada en Python}
    {Python 3, Mongodb 6, Flask, Github}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {API backend privada para aplicaciones personales con Python, Flask y MongoDB.}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Sistema socketIO basado en Python}
    {Python 3, Flask, Github}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {API backend privada para comunicacion por socket IO con Python, Flask y MongoDB.}
    \end{cvitems}}
    
    \cventry
    {}
    {API de comunicación por mensajes socketIO basada en Python}
    {Python 3, Mongodb 6, Flask, Github}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {API backend privada para aplicaciones personales con Azure Functions y MongoDB.}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {TrelloApp}
    {React 18, Typescript, Sonner, Beaufitul-DnD, Github, Vercel, react18Next}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Aplicación tipo Trello para afianzar conocimientos sobre React.
        \newline \faLink\ \href{https://trello-app-giacconidev.vercel.app/user/login}{TrelloApp}}
    \end{cvitems}}
\end{cventries}

\cvsection{Educación}
\begin{cventries}
    \cventry
    {}
    {Instituto Montilivi}
    {Girona, España}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Educación superior en Administración y Desarrollo de Redes del Sistema (HNC)}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Universidad Abierta de Cataluña}
    {Girona, España}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Grado en ingeniería informática}
    \end{cvitems}}
\end{cventries}

\cvsection{Cursos}
\begin{cventries}
    \cventry
    {}
    {A hundred Python projects}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso de 70 horas sobre Python, desde aplicaciones nativas hasta webapps con Flask.
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-2d01021e-af92-434c-a4a3-7fc7b33976c9/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Curso de NextJs}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso de 40 horas sobre desarrollo web stateless con React y NextJs.
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-1ede8757-aa0d-406f-813a-8eaa400532c5/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Curso de React desde lo básico hasta aplicaciones avanzadas}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso de 50 horas sobre React, desde lo básico hasta aplicaciones avanzadas (Hooks, MERN).
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-fcb467ab-c089-419c-9b6a-afe97f894d14/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Universidad de Spring - Framework Spring y Spring Boot}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso de 70 horas sobre Spring Boot.
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-ee0ce349-6915-479b-b038-5253aba9d0d8/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Guía completa del desarrollo en MongoDb 2022}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso sobre Js, Jquery, Angular 9 y NodeJs con ejemplos y buenas prácticas.
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-b990e98a-9b76-44b1-8e3e-43b68213725c/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}

    \cventry
    {}
    {Curso de refresco de patrones de diseño Java}
    {En línea}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Curso sobre patrones de diseño en Java con ejemplos prácticos.
        \newline \faLink\ \href{https://www.udemy.com/certificate/UC-982e3338-ea7d-4434-bf27-af8e38b77bd5/}{Certificado de finalización}}
    \end{cvitems}}
\end{cventries}

\cvsection{Información de interés}
\begin{cventries}
    \cventry
    {}
    {}
    {}
    {}
    {\begin{cvitems}
        \item {Inglés: B2}
        \item {Español: Nativo}
        \item {Catalán: Nativo}
    \end{cvitems}}
    \cventry
    {Licencia de conducir: B}
    {}
    {}
    {}
    {}
\end{cventries}

\end{document}
